[Switch/iOS/An] POKEMON QUEST (6) 打到尾首先要有健美

此款名為《Pokemon Quest》的新作，即日起已經可以在 Switch 上免費遊玩，Android 以及 iOS 兩大手機平台現已上架，是一款 Free-to-start 的免費課金制遊戲。

Trailer:

Q&A:

Q: 要石進化果d寵點進化？
A: 夠lv就會進 ,伊貝暫時知道係
裝攻石 火伊
裝防石 水伊
同時裝 雷伊

Q: 啱啱開始煮咩返嚟先？
A: 兩個字 - 大岩蛇

Q: 一路係咁煮嘢叫寵返嚟？
A: 可以儲夠料先煮煲靚嘅 咩叫靚？ 下面食譜special果d

Q: 遲d有冇得過save落電話
A: 暫時官方係話冇

Q: switch點del save重玩？
A:

Q: 會唔會好快比官方放置play?
A: 已經商品化咗

movesheet:

receipt for reference

Receipt App version: (超好用, 不過有時侯信佢一成好啦)
)

Visual Guide on End-Game Pokemon & Move Choices
(end-game / pkm配石)

Ingredient Farming

stat/IV/(金煲+300能力?)討論

reddit 討論區

進化所需LV / 151精靈list

Top 10 pokemon

食譜基本版

詳細版:

(未必100%出你想要果隻)

首先要有團團石

睇下出d咩

同埋我介紹2個網比大家,我主要用依2個算,其他就睇雪拉比

D pokemon 係咪淨係可以食冇得賣？
同埋有冇得加remark 避免唔小心食錯左隻野？

冇,自己記 好似係

係喎diu 唔記得講

記住幾多lv

入去bingo 禁個名有得改名

老實講啟暴龍招龍星群都唔係好勁 好難打多段傷害
成日都打唔中, 飛個時又要死

急問 是咪唔進化好

可以改名 參考上圖

金煲神獸一次出左兩隻，隻雷鳥仲好似完美左

我未夠打12 9 果陣 場場死都有貝
宜家穩打 就場場都冇

隻boss追住佢就正 食晒

唔係點引你用石嚟投降

當一技
完美bingo
3心6拳
機率唔夠1%

點樣算係一隻好既卡斯/海星星
(用黎推圖)

新手一問 呢兩隻值唔值得升

進化係咪只變第三bingo??

想問洗啓暴龍技
除左食迷你龍仲可以食咩

同埋有冇必出迷你龍食譜

有冇人有爆裂拳dynamic punch嘅攻擊力同cd嘅數

全日洗左幾隻油雞立技
都無一隻有精神念力
係隻game玩我定係正常 遲D洗肥大呀神獸呢D咁點算

搵到了

好似冇必出

CHOKB

你又玩？

終於爆機

有

依加先係遊戲開始 好似係

Btw end-game係咪最好2隻水炮+健美？
剛剛刷到隻鴨有水炮

1buff 2打手/ 2打手1buff
唔會差好多

再呼籲多次，見太多人問，
2心或以下同埋雙技既寵係祭品，
至少3心單技先有留既價值，其次睇bingo,
得1/2心覺得好勁想照用既到中後段你就明咩事

直到爆左第10關超夢夢拎金煲之前，
基本上有3心以上單技既寵就去得，
前期啲廢煲寵刷到完美係無意思，
3心以上單技廢煲寵3隻，1buff 2打手/2buff 1打手，
係夠用到爆機，
之後就係用金煲煲3心單技寵慢慢換走爆機組合，
然後auto 12-9 儲貝煲金煲神獸，
然後就無喇等更新

當然想龜速享受遊戲既話，
花大量時間前期狂玩廢煲都係可以，
想玩其他組合試多啲可能性都得，
暫時個遊戲就係咁單一，
個設定實用勁招係得水炮健美

開局廢煲, 煲3條大岩蛇, 單技, 2隻落石, 1隻變硬
最少打到8-BOSS
有幸中埋團團石就畀變硬個條用, 之後煲鐵腕 (加攻加防 + 團團石)
有健美團團就輕鬆ko埋第9 (再拎多粒團團石) ,
第9關用念力系有加成 (卡斯進化, 刷精神強念, 頭5粒p石起碼要有2-3心, 因為佢無大岩蛇咁多血)

第3關 (銅煲, 廢的, 唔好浪費材料)
第6關 (銀煲, 40LV以上, 可以一戰)
第11關(金煲, 70LV以上)

頭30LV只有5格P石位
第50-60LV先開始有第6格

我自己用ge煲野圖, 有錯請指出 (大岩蛇, 卡斯100%出, 而鐵腕唔係100%出, 但起碼有90%)

加多句, 點解開局玩岩蛇X3? 超易煲, 必中, 100%, 洗技易
因為佢一出世就有600血, 你望下其他? 100-200 HP
再加埋第7,8關係岩石系加成, 入關後能力(HP, 攻) x1.5
多數d人都係卡第9關, 無團團石係灰d (我都卡緊, 隻恥鬼好痴線 )

加多句, 點解開局玩大岩蛇X3? 超易煲, 必中, 100%, 洗技易
因為佢一出世就有600血, 你望下其他? 100-200 HP
再加埋第7,8關係岩石系加成, 入關後能力(HP, 攻) x1.5
多數d人都係卡第9關, 無團團石係灰d (我都卡緊, 隻恥鬼好痴線

無團團石就唔好煲鐵腕

以上純個人經驗

已放左一堆資料link + 有用post響 上個POST last幾個回覆
推爆ed

特訓問題:
大力合鐵腕升lv
係咪少過
鐵腕合鐵腕?

全狀態異常抗性包唔包我方健美？

只有自己

我用緊2心海星星

雷霆蛋最強配招係咪挑釁+自爆雙技
利申 從來唔auto

隻game唔auto有bug
D技成日冇灰到但撳極都唔開
之後又會無啦啦開技

一場5粒都冇點儲金煲

3心穩陣派
2心高攻派
1心肥料拜

未試過自己開技

開始玩銀煲煲卡斯, d大岩蛇未到60lv開唔到第6格p石都唔知點打第9關

Quality 係咪冇乜影響？

我發覺用金bo 煮神獸會易d 岀靚bingo

藤鞭光合縮殼：

第一次用銀煲，煲咗隻70lv大岩蛇

乜唔係40lv

40-70
70=max

1健美+1水炮+1想試既招，
刷12-9最快最穩始終都係1/2水炮加1/2健美，
初至中段除左變硬當然縮殼仲好啦，

同埋我都試左好多招，
已經係金煲寵再升上100lv,
以auto 12-9既我實用性黎講，
光束類既真係全部實用性極低，
打得1hit攻又唔係高，敵方移左少少位已經唔中
冰系，暴風雪裝2粒紫石都仲係成日自轉打唔中人，
冰柱墜擊算好啲，會打得中，
岩系，除左落石其他咩沙暴，封鎖都試過哂，無特別，
藤鞭都有人推薦，但我自己試過，得1hit無特別，
大字燒叫好少少，可以推開敵人少量控場，
超能力系，強念，敵人無郁食得哂好多hit,
但第1hit之後扣好少，每hit得千幾2千，
實用性僅次於水炮，加粒粉石橙石打多體敵人唔錯
相比之下真係水炮各方面全game最勁，
覆蓋範圍大，易食哂4hit, 100lv每hit可以1至2萬，
唯一缺點每出一次會後退，
配1粒紫1橙perfect, 2粒橙已經會太後打唔中

仲未煲到單技草系，
黎緊想試玩麻/睡，1健美+1水炮+1麻/睡

百萬重拳用黎刷12-9 有冇得諗
如果auto 黎講係咪都一定係超夢夢健美加雙水炮最快最穩

最快都係2健美超夢夢+1水炮, 就算見到夢夢都可以滿住血過,
大部分時間12-9 auto 都係3分內,
我試過1健美+1水炮+1大部分招都可以auto到12-9,
不過會慢啲, 同埋果隻其他招既寵會死好多次

bingo垃圾係咪dum得

試過bingo減擊退怪力配近身打插橙+粉石未
cd短，冇前置動作/儲氣
缺點係近距離同有機會減防
但係亦都因為近距離一中就會中晒所有hit

而家先知原來machop 一開波已經可以刷到健美
仲要因為佢得4招，所以好易刷

袋住先lo
單機game, 最緊要啱自己用

7-BOSS 出左2粒團團

首先你要有團團石
真係好易刷machop

你比人掂下都死

又真係差左少少, 都未洗到精神強念就進左做富迪

唔係2心都ok?屌你個bingo都唔知行咁快做咩尻

2健美，係唔係即係要6粒團團石

自己好彩打到一粒，但唔夠力過關拎送果粒住

鯉魚龍果關好難打

其實如果課金有得加速我會課
打一場好慢

要一開始洗定？我以為進到胡地先洗技

團團石我我打到唔知第五第六關就有三粒

睇你要咩技
精神強念, 進化一次已有, 進多次變富迪就多左技, 更加難中
煲過另一隻啦, 3心先夠安全

一粒都無呀!

這時可以嘗試煮看看袋獸、艾比郎，看看能不能煮出百萬噸拳擊，或是食夢貘可以學吹捧，打超夢會用到。

11關超夢關就看有沒有吹捧，有的話走過去吹一下超夢就自殺了....沒的話就是用推開類的技能，前半血看準時機把超夢推開，可以不會被炸到，後半則是在他集氣時按撤退，可以避開他的大招，慢慢磨過吧

乜野係吹捧
我見drowzee得5招，唔知點translate

Barrier
Flash
Light Screen
Psybeam
Taunt

有無咁好彩
我之後係咁刷第4關，boss 前果一個stage
係咁出粉紅色

屌你老尾 用左2日都未洗到海馬水炮

打第10關鯉魚龍用咩打
我得小磁怪同雷超兩隻雷系

課左4煲?
2日水炮要還神了

藤鞭梗係多多x2+連連啦
1hit？ 近距離你打滿傷過兩萬 容易中曬 發動得快

今朝條問題我搵到答案啦
特訓
食自己EXP最高
所以D鐵腕可以食自己吸多D EXP
食到98LV, 之後升99進大力, 升100進怪力

咁應該係用廢煲洗係完美升上去定all in銀煲？

又好似睇錯sorry

4煲 一日先洗到2,3隻海馬技

煮4黃煲一日就得了

屌你啦
我打到12-9 先出第三粒

係咩

2健美會快啲
1輸出就夠
Auto 佢唔識疊buff 唔會好慢咩

最穩光合縮殼 加最多攻同最多防喎
最快雙水砲1:09

勁煲出一隻ok ge
廢煲出黎比上面果隻食黎刷技

未打到出金煲唔洗強行要求又中bingo 又盛，出金煲之後你都會掉左佢

即係未出金pot 之前，求其一隻健美都夠，唔洗點理bingo？

而家果隻係咁
係咪應該再洗多隻

一技健美，夠心就必要，bingo 就唔洗太強求ge
不過鐵腕算易刷算係咁

你打到邊關？

夢夢超夢夢2隻一齊出

不過超夢夢雙技

Bingo獎勵想問
大岩蛇有無可能3個都係石系招式等待時間-15%？

爆機無耐，5隻超夢都雙技

好！唔該你

我都問過呢條問題但之前冇人答到，謝巴打

唔好信住呀, 我好似搞錯左d野

富迪刷精神強念係咪用廢煲煲卡斯最有效率？
定要佢進化先食

利申：無課得一煲

正確方法係尤基納開始洗技，食鐵煲卡斯

未可以量產超夢夢前，你個組合係穩陣既
1健美超夢夢1水炮 1健美怪力，
auto遇到夢夢都有機會輸，
我未試過哂唔敢講咩係最強組合，
但2超夢夢加1水炮可以每次都滿住血過夢夢

1分幾係手動定auto?

無乜藍材料就
廢煲住卡斯, 見靚ge 3心6拳, bingo唔差就進化一次
再煲卡斯幫佢洗技

想問下係咪全部裝飾買左就有效果唔洗擺出黎

係

我單水炮auto最快1:51

手動auto有咩分別 畀電腦掀技仲好啦
不過我唔會咁痴線養兩隻超夢夢咁解 煮到70%攻速就唔撚掂神獸煲了 時間又長神獸又垃撚圾

由基食卡斯都會高機會洗到招？定一次食兩三隻？

睇機率，愈食機率愈低

棄左幾日,一入番GAME就中普攻-50CD健美超夢夢

打到去9-5 10-5 打唔掂
用緊3大岩 要轉咩野？？

再棄多次

9-4 卡關
點搞好？

咁當我進度慢又不求上進
我仲未有靚夢夢同雷鳥都係會繼續煲神獸
反正又未有得鬥快，
求其100%過到夢夢就算，
依家砌極都係2分多啲，分別唔大

招到蛋蛋返黎...
但立方獸太好用
唔想養蛋蛋住

無團團石都幾難搞

啲技能係咪唔會變 就算進左化都係？

果d材料x1.50裝飾有無用？0課

咁其實升有技既先最重要

洗到你想洗GE技再考慮埋BINGO點變再進唔進

背背龍想洗水炮 洗唔到
搞到用緊招廢技 應該刷咩最好
利申：卡緊6-Boss

水箭龜有冇水炮 唔鍾意海星星

海星星頂住先？

姐係刷隻海星出黎刷水炮 用住隻海星星先？

咁我隻背背龍可以點

係，刷其他有水炮ge 水屬
隻背背龍如果洗到食一隻已經低%只可以Dum 柒左佢

暫時過唔到9,10 boss

不過我另外果2隻大岩蛇都唔係落石
係唔係應該刷左大岩蛇先

但車里龜難啲煲
刷bingo 麻煩啲

再唔係用水砲海馬都得

刷到爛咗真係冇用 調返轉用嚟升技/lv算

打埋11果版 17500 係咪就有金煲

痴線佬系列
係時侯放棄某d account

4個account你會點揀?

好撚慘，N年先出到一隻單技迷你龍，進完肥大，刷到已經無哂% 都出唔到靚技，望住佢係到托柒

細藍燒得勁快 打咩關可以拎多d

8

岩岩開始玩 想刷背背龍

有藍色個d lo 買左d 裝飾未

買左水e貝果個

健美超夢夢 又要刷BINGO -50%普攻?
定求求其其BINGO都勁

打到爆機都唔未夠料刷背背龍

水母咩技好

同埋咩 3心 2心邊到睇

每隻角色界面左下角有9格野
有心 (加HP)
有拳 (加攻)
仲有百塔, (可放心, 可放拳)

無課應該買邊個decoration最有用

頭6關咩關有多啲藍出，想刷水屬

你禁落個關到, 可以睇到有個圈圈唔同顏色
藍色多=藍色材料多

大岩蛇個落石叫落石定係沙暴

落石

食自己 > 食同屬 > 食其他

當然祭品level 都有影響

而家用緊三蛇陣（兩落石一變硬），打到9-5，10-5已卡，請問要用乜野打？

無團團
無健美
無精神念力

我諗都幾難過
利申: 我卡緊

刷海星/卡斯點先算一隻好

同埋儲埋d料煮一次銅/銀定係keep住煮最低級果個好d

卡11 關超夢夢可以點打

咁係咪即係兩條蛇 一落石一變硬
再加鐵腕團團石就夠打到9？

最好就係
3心6攻
1技3格
被動+攻/-cd
金煲出

金煲可以唔強求
但3心6攻同1技3格就最好刷下

thanks但係我進度未有金堡 係咪儲住用銀煲算?
銀煲都唔係好夠材料開
要儲銀煲既話而家玩又無煲緊野
好似好蝕

一次過嚟咗兩條蛇都未有落石

目前一路刷水炮一路Auto緊12-8，
暫時目標金煲超夢夢同水炮。

10-5 9-5
要點過？需要咩寵？？
仲係3條大岩蛇

海星食譜6中1
單技2中1
3心6拳 9中1
乘埋一齊 108中1

我想問下 海星係咪進咗先刷到技？

明
咁如果想搵隻海星/卡斯過關
用銀/銅定普通煮出黎好d

所以銀煲出左呢隻唔想煩用住先

反正遲早換夢夢

前期廢煲算啦，材料都冇，
打到12關再慢慢金煲追求完美。

銅係垃圾
可以用住銀先, 目標KO第9 (團團石),10 (連連石)
11關, 開埋金煲慢慢玩

因為已經刷咗第十七隻 但進埋化都未有技⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

原來個圈圈啲顏色咁解 多謝解答

到我問問題啦

手上只有連連, 多多X2
畀大岩蛇 / 富迪好?

而家先知

ok咁我儲住材料先
而家鐵腕+大岩蛇x2 (落石同隱型岩)
d戰力開始唔夠做

巴打都係卡緊呢兩關？用緊3蛇但過唔到

大岩蛇戰隊個個都卡呢2關
團團, 健美, 再升下LV, 玩下念力應該過到掛
等高手答

點樣進化？等佢自己升到某個level 自然會進化？

係 上網自己搵下個隻幾lv升 每隻唔同

精神強念唔好用多多，
會分散唔打直線，
用連連，
大岩蛇用多多。

唔係好明bingo係點
睇張表，係咪bonus 1三個技能抽一個
Bonus 2都係三個技能抽一個俾你，如此類推？

想問健美即係咩技?
我玩英文版，唔知翻譯係咩。

洗左成日得呢隻似樣...
升定再洗好

Quality愈好，係咪引到愈珍貴精靈？

過度野唔使咁高要求
有金煲再刷隻靚既

巴打d 9字頭石打邊關？
手上既吸血石都好廢

打唔到團團石

係 你進化bingo變化只會直落

有5粒 應該6粒就齊？ 頂多都係玩雙buff
唔知有無關 有3粒都係7-boss出 雖然我諗係random

50隻金煲卡斯都冇完美bingo連心
卡斯有冇very good既recipe?

其實鐵腕進左做大力係咪唔係好事.. bonus個waiting time少左..

2粒多多係咪變3條?
旁邊2條菱形咁射埋去?

d寵會玩騎膀馬好棧鬼

咩直落？

例如
海星星(ATK +500)
進化
寶石海星(ATK of Water Type Moves +30%)

三大岩蛇打到去12-2

鐵腕同怪力個base差600
如果你係健美嘅話wait根本唔重要
因為一定會喺效果完之前cd完

thanks!
btw 鐵腕要咩bonus先叫好?

健美就無所謂啦

鐵腕唔進怪力個人意見淨係輸出型會咁玩
因為鐵腕有+450atk嘅bingo
加埋個base atk有570高過怪力
而且加格系%多d個減wait多d
但會少d血咁解不過唔太影響

頭先進左做大力了 健美大力而家係

卡左係耿鬼個關到
仲有咩可以改善

洗唔到單技3心健美

升上60幾LV, 6粒石位會好好多

初期用ge健美3心以上ok

Yes sir,諗緊課唔課埋238果個包好

課左先係真正pkm quest

其實238 pack每日俾卷係去到幾時？
好撚憎體力制既game

課左238
你D裝飾加埋晒
每日50(0課)+ 140 (課238) = 每日190券 (直到你del game)
仲有4個煲煲野
double材料 (恥鬼裝飾)
9電上限 (用25券回9電, 0課回5電)
買到10個裝飾 送你pokeball裝飾 (每日再多10券) => 每日200券

裝飾list

我有２粒７boss出

改時間無限體

無改時間玩

鐼腕有雙技係咪扔得

出左隻98LV 菊石獸 有冇人知學唔學到水炮

我果隻5心係咪dum得

肥料

洗緊abra
出隻9力比我

回錯sorry

單技好d

用住先啦
3心係畀打手
初期50 lv得個5格, 無5格當中無2-3個心都幾難生存

啓暴龍最好係邊招？

金煲係咪唔可以煮會進化既野?? 定係要升lv先識進化?

煮左隻95LV奇異種子出黎, 點搞?

張表粗體個d都係好野

app入面s技都係勁野
個app又可以模擬煲野, 又有moves, 又可以offline用, 裝左佢先啦

依家先出兩粒俾我有咩用

煮唔到進化版
要再升1lv先會進化
所以lv100個d無得進

送比我

進化果個bingo 係咪會轉？
鐵碗同怪力 能力值差幾遠？

Bingo Bonuses & Stats

完美bingo 3心 單技 卡斯

但係佢係銀煲出身呀

未有金煲就用住先啦

等電量既時間好漫長

本身用緊單技三心 -cd -cd +250 atk
無謂又轉啦 琴日洗左一日精神念力

鯉龍咬碎定攀瀑勁啲

而家卡緊12-5

攀瀑

鯉魚龍喺呢隻game有d弱
個bingo明顯淨係為破壞光線而整
base又得600唔知想點
明明鯉魚王唔易煲

想問海馬拆水炮食邊隻易d？

我想問有冇數據講D buff係加幾多%攻/%防？
同埋例如我怪力出健美 卡比獸再出變硬 有冇double buff?
我發現隻卡比獸除左中混亂打死自己之外 都唔會點死
所以想問

突然諗到樣野，會長玩既巴打某d寵唔好升到100lv，因為他朝如果更新出新一代既話有d寵可以進化

到時你再煲過囉
一係用D 新一代都無進化ge

竟然 因為我得怪力有健美
12-2打唔到
用緊金煲刷水炮

同埋得d勁廢既吸血

LM<3

btw 第11關唔係真爆機
真正難係12關

反而好想知點解幫隻PKM改名
要連線online

儲到買超夢夢

買完比卡超板 到而家都未試過嚟兩隻

召神獸好似易啲2隻?

金煲同最廢個煲煮出黎個分別係邊？除咗等級

Pokémon stats explained

金煲煮左幾十隻終於出完美海星

有無第九第十關攻略 健美加兩大岩蛇打唔贏

加防係咪縮陽入殼最勁

隊野幾多戰鬥力?

係，但健美可以加埋攻就更好

一萬二

飛刺海馬，大岩蛇卡99

可能boss關要手動拉開避開d技

配精神強念， 玩全紅石 值得升？
另問 點樣先有bingo？

金煲出既寵hp同攻擊力各加300

全紅好脆喎
石板連到一條線一個BINGO 3條3個齊

我諗要用金煲煲隻完美既都要唔少時間，even你4金煲不停煲

我七千九都夠打第九關 但第十關BOSS唔夠打
全程用AUTOPLAY

想問下點解要買超夢夢
如果你keep住清體既話超夢夢門只係幫你每日多一體用（訓教個段時間），我寧願買出4色料/比卡超版

我用銀煲左十幾隻得一隻單技，點知配全紅
已經卡左係9好耐

巴打排咩陣打？兩岩蛇加健美？

卡多陣啦
我都卡左好耐
仲要卡係第8關

3條岩蛇 都係雙落石+變硬
仲刷緊健美

原來得7千戰力

得0-1粒食緊屎
2-3粒團團石係另一個世界

玩左幾日 一粒團團石都無
想整隻健美先生怪力呀

推主線會送一粒

自己

咁睇黎都係唔好儲料住 試下推到幾多圖先

2超夢夢 係咪2隻都係要健美?

點樣做到 係咪要有團團石？

想請教下大家 打雷 配咩石好

唔知呀..但我裝左2粒團團石 落石又有+1同X2

請問精神強念強係邊攻擊只有121~

係咪要進左先食？

琴日有巴打隻小火龍一生出黎就100Lv
恥笑完之後 估唔到自己都中招

點先打得死....9-boss 點升寵先快

2粒團團石=爆機
過埋第9關拎埋第3粒, 爽呀

但呢D石係咪隨機出? 過關1粒 另一粒好似係打打下出
之前本身有2粒X2石 唔小心賣左粒

係隨機出, 我出左幾粒綠色垃圾

帶吸血石
無多多石 就帶快快石 再過唔到就練水炮

整左廿幾隻Abra無一隻岩用
已經唔追求要靚bingo
出單技個d得1-2心

咁樣會唔會輸出太低

無4-5心?

低了
頭5個p最好3拳

廿幾隻得4-5隻有單技
全部都係得1-2心
仲要刷唔到團團石卡左係第九關
好難玩

2心夠哂

就算係2心 都要升到好高lv先開到

你卡9關 咁咪照洗住卡斯囉 唔啱用咪比你想用既一兩心食
反正你都係要銀煲起手 可能你升到開哂兩心都未有4~5心單技卡斯呢

急唔黎既

岩岩打到12-6
刷到呢隻健美
係咪唔好進化上怪力?

好似你係咁出健美都無用 bingo呢靚都咁話

玩健美既話一定進化

想問下健美怪力+2落石大岩石夠唔夠力auto 12打後既關

出左隻大岩蛇8心1攻，變硬3格
升唔升做t好？

原來都有金鯉魚王

補圖

唔夠 大岩蛇要換水炮

點解唔跟bonus打
利申8/9/10一直都跟bonus打一隊有兩隻啱屬
冇卡過關

而家100LV落石大岩石 100LV水炮高超鴨 90LV健美怪力(團團連)
AUTO 12-8 有80%成功率 打12-9就好低成功率 未打夢夢連三神鳥果PART都成日反艇
有D咩可以改進? D符就慢慢刷緊
係咪始終一定要刷到-50%普攻CD既健美超夢夢?
隻怪力5心10%吸血都係咁訓低

隻3血 靚bingo 高超鴨 洗技洗到依家都未有水炮
難得我咁好彩儲齊團團石同健美怪力

同埋健美係咪唔應該擺頭?
用大岩蛇擺頭?

色遺呀

用落石輸出唔夠 你換個水砲爆發啦

呢隻係咪算靚，直唔值得拆

1健美 雙水炮?

強念都唔夠水炮高輸出？

唔夠 水炮四發喎.....但強念有追蹤射程比水炮好

2水炮+健美 終於打贏12-9

玩健美先唔進，進左CD跌左，你疊兩層仲難左

新手有野想問
話說岩岩生左隻單技健美3心6攻
係咪可以主要升佢？

係既話我就比d大力佢食

我都覺得實際打落強念勁D 強念用多多 連連 多數中晒
水炮雖然有4下 但成日卡牆 期望值中2下
後退果D下又ON99 唔駛用連連石 連退2步9成MISS
如果對面係D追住你係咁貼身既 強念可以顏射 但水炮就會係敵人身邊經過
不過地方開揚既話水炮真係無得輸

3心太少，用住先都得既，但遲早換

Atk+450
咁我應唔應該進化佢

同一招技開2次會疊加

會

我見佢冇新logo以為剩係重新count過個時間

感謝巴打

另外想問落石蛇最好係咪3心6攻？
係既話用住呢隻先 同步再洗

你睇下進完出D咩

我見到atk+450之後係critical hit rate+20%同ATK of Normal Type Moves+20%
只係想問下大家點睇
不過bingo 2個cd會跌-20%變-15%, -10%
馬上唔想進

煲到隻完美海星，好爽

想問下上面話D buff會疊加個位巴打, 我係google search "POKEMON QUEST WILL THE BUFF STACK" d 答案都係話唔得, 想問下係咪有WIKI之類既野講過係會疊加?
如果可以疊加咁落2隻健美加個攻手應該咩關都唔會卡

想問下
健美配團團石X2＋連連石 定係 團團石X3 好？

你自己試下好過啦，我一個健美buff比超夢秒，有兩個buff就唔死 你鍾意一隻快快手開兩次又得，放兩隻健美都得，自己鍾意啦

請問如果一技洗出黎係咪一定係一技？

我想問精神強念配咩石好?

好多問題都係第一版就有答案。

兩隻健美打12關會唔會唔夠時間

標準答案:

新手想問呢隻驚係咪冇刷首抽呢樣野？

唔會疊
啱啱試左淨係帶一隻健美打廢關
對同一隻打開一次健美普攻打81xx
開兩次打80xx
你嗰次唔死有可能係因為刷邊
正中同刷邊傷害差好遠

我食正

想問下有冇人知尼多蘭點煮出來

點解依隻game洗技好似好難既 我水箭龜想洗水砲 但放D水寵加得幾%成功率 得背背龍會加好多 請問到底要放咩去洗先高%? 高lv水寵定稀有水寵?

有冇人煮過化石飛龍
咁耐都未出比我
BTW 出左閃電鳥 金POT 但係仲洗緊打雷

5小黑

龜

感激

係，放心起手，玩左陣刷大岩蛇就得

唉多左個心

打左超過20場都過唔到12-9 三鳥下下秒我隻怪力 如果開auto直情第一wave都過唔到 求指教

我比較信打廢關位巴打既測試, 超夢夢招野行過少少已經會食少好多
等睇多D巴打報告

連連快

照去馬啦

怪力洗隻多血d

巴打意思係用車厘龜洗定其他意思？因為我見我用一隻車厘龜加得8% btw多謝你解答

新手留名
我想問呢進化係唔係會有機會轉技
同埋
背背龍水炮升唔升好

愈洗愈低成功率嫁 洗到咁上下隻野棄得

算唔算完美

如果本身有隻完美胡地 其實係咪冇需要整隻完美金煲嘅？

人地台仔都話有疊 難分真與假，我自己用係見到有分別

第一同二下係一次buff
第三下係兩次buff
睇唔出有疊到
條片有背景雜音sor

點解我見到人地有中文GOOGLE 攻略

試過用4血怪力都過唔到
2水炮 會唔會好過1念力1水炮？
同埋水炮大家裝咩石？洗唔洗加範圍

原來係咁 唔該曬

冇色遺

唔會轉，除非你洗走佢
升

到依家都成日比諗緊胡迪 精神強念連咩強化石好
我一開始係多 連 之後-CD 但係後尾覺得淨係-5%好似冇咩分別
就轉左 多 連 連
但係見呢度有圖推薦係 連 連 -CD 甚至見呢度冇咩人會用多多石
我反而覺得佢多一粒方便清怪都唔錯 有冇巴打討論下

大岩蛇2心都得啦

忍唔住買咗個水箭龜飾

係一定要買

第9第10關用咩小精靈打好

水炮寵最強其實係邊隻？

打後你淨係farm boss wave

我用多-Cd -cd
仲試緊邊個先好

多多減技攻，所以唔鍾意用

畀bingo黎睇下先啦 唔通大小變化 抗性 被擊飛機率 8心1拳又升咩

本身諗緊買完4色1.5之後買咩先

有要求!

嬲得制食哂所有高階怪去幫雷鳥改技都洗唔到打雷
技能係唔係有下限架? 唔會去到最後食咩都1%掛

有無開哂技up擺設

D寵洗技洗得多個機率會越黎越低?

新手前期無咩所謂，係12關開始要認真

新手就寵換寵啦 課金幾日就farm到12

手機3日進度

lm

海星點煲出來
出來出去都係傻鴨 金魚

3小藍2小紅或者5小黃

伏圖

5小黃會唔會仲難中?

變化技能可以疊加wo

玩左一日先刷到兩隻單技落石大岩蛇
我應該繼續刷變硬大岩蛇定健美好?
而家打到第8關boss

不過我都係疊左兩次先見過水炮打7萬6依個數，返去試真d先

link

有無團團石? 有就健美

有呀 但冇一個可以裝

我特登dl個app錄埋片up埋上youtube
你都唔信咁我冇計

有無人發覺d 黃色p 石
打最後個關成日都岀8xx數值

超夢夢要咩bingo?

第一隻，金煲煮的，依隻可用嗎？

裝飾品效果會唔會疊,即係耿鬼2倍料再買水箭1.5倍疊埋變3倍?

點信，我放兩次同只放一次個受傷都唔同，人地台仔同其他網都話有疊 你條片戰力仲要得7200，有機會個數太細冇咁明顯炸wo

咩叫色遺

鯉魚有水炮咩?

終於卡關了 卡左9-5 / 10-5
用緊寶石海星(加農光砲)/大岩蛇落石同大力健美

係咪應該煮海星幫隻海星星轉技

用得, 中健美/精神強念都用得, 睇你中邊個先

冇

點儲20貝殼 我刷12-8難出到ON9

單技食招撞扣咁多

放兩招就扣咁多，我隻野差唔多5000血，個173基本上唔係影響好多，個差距起碼差唔多一千

如果普攻打7千尾8千都叫個數太細嘅話咁新玩嘅可以唔使再刷健美
因為用完都唔會有明顯效果

thanks巴打

12-9相對易出好多 好多時一場六粒

好s個bingo

健美唔係加攻又加防?

其實你地d團團石點玩法?
團團x3 / 團團x2 + 連連?

2隻健美一齊出?

想問下如果出到隻我心水既pkm
3心 啱bingo 但係唔啱技
刷到個技能特訓%越黎越低
係咪可以收得皮

一定有疊,唔係實過唔到夢夢

找左關試,2隻竉 1隻健美(3團團)+三合一磁怪
三合一磁怪普攻
0層buff 2500左右
1層buff 3200-3400
2層buff 下下4千

試左2次

放置play部機會sleep
有冇得較佢唔熄架

所以係2隻健美都用團團x3?

食譜話用細 用同色大既代替得唔得
唔夠材料煮...

你一隻打富迪一隻打蛙
你不如試埋打多刺菊石獸睇下打幾多
我淨係用一隻打細怪就係唔想有咁多唔穩定嘅野影響

quote錯人

我用1隻健美(得1隻)

2健美d人好似用團團x3 + 團團x2&連連x1

煮咩先?

用APP自己模擬一次 (可信性80%)

叫你睇怪力受傷害量，唔係睇攻擊數字，兩張圖都係怪力食完隻蛙招撞之後個下黎，上面係一層，下面係兩層，明？

你可以打下夢夢，我2心海星+兩層健美，我海星近距離食正招破壞光線都只係扣一半，你試下你落一層食唔食

水炮
用咩寵好？？

死唔死

想煮海星/卡斯
唔夠細黃同細藍...

咁有d野無得replace ga wo
自己去個app煲下

一層健美水炮21000

兩層健美水炮28000

呢隻用唔用得過？

我啱啱都係咗淨係用一次
一次80xx,一次100xx
平身淨係用一次都有咁嘅差異

普攻就浮動大，我水炮一層個幾下都係20000-21800，兩層直接27000-28000，唔洗拗

咁點解巴打會進左做怪力既

頭先手動過咗，
健美疊到，
正中心硬食唔死，都幾肯定。

因為新玩個時，唔識禁on,off個不變石囉 仲食埋隻4心全減cd腕力tim

有無巴打幫手

有人係唔信就係唔會信
疊加係計每次buff技完之後既持續重疊時間 假設一招buff攻既技持續10秒cd4秒

第一次用開始計十秒
當1st buff得番六秒既時候開到第二次buff
依個時候 2nd buff有10秒, 1st buff 6秒

同樣地
2nd buff得番六秒既時候開到第三次buff
依個時候
1st buff 得番2秒
2nd buff 仲有6秒
3rd buff 10秒
所以三層buff既時間只有兩秒淨
唔係用個兩秒差黎做紀錄既話
其實每次只係睇緊疊兩層buff既加成
以上係我比夢夢顏射左百九幾次後既結論

可能係錯 但係一定有疊加既作用

我都係要啱啱好夢夢顏射個下3層先唔死

我有兩層就唔會死

急凍烏咩技好?

刷高啲石先啦。

咪有人答左你隻怪力廢囉
冇血點生存放buff
煲過另一隻喇 就算好彩贏到一次都冇能力刷12-9材料

第一版Top10條link，
睇評價，有講。

玩左兩個鐘見幾好玩諗住課金
Apple課唔到
係咪要打去先搞到

我明
有時避唔切寧願留住招健美對準時間放好過一有就放

下下打夢夢都要轉返手動

唔好意思我錯

想問大家prefer bingo全cdr水柱巨炮定全+攻
而家用緊全cdr飛刺海馬同水箭龜
等緊中靚既全攻儲

如果要自動速刷睇黎要變返2隻bingo全水技攻既海星至得 再唔係出兩隻全異常抗100%既健美撚

我會覺得全加攻好d 見人地韓仔白字水炮下下4萬幾 我全cd白字都係28000到

想問下巴打們
岩岩上路
d move可以點轉第2招？

新手想問下呢隻值唔值得練

曬命狗 食屎

之前我話減wait唔重要嗰位巴打
唔好意思我fake咗你

冇所謂喇 首先你打上去之後
依隻野應該唔會玩到六七十呢,
因為中途好易會用高級煲煮到更好stat既鐵腕
姐係你唔會開晒三條bingo=用唔著cdr既bingo

不過新手上路階段依隻已經夠用

新手
不斷刷大岩蛇都刷唔到單技落石
可以點做？

可以再不斷刷大岩蛇刷到有單技落石

點樣既單技腕力先值得升?

都唔係金煲

Push

bingo 減格鬥技cd / 一般攻擊cd
(如果你係要黎玩健美流既話)

想享受下遊戲既話
我自己除左有隻單健美怪力之外
有隻 兩格健美+百萬噸拳,
bingo係格鬥技cdr同普通技加攻

我有隻單技 bingo加埋減格鬥25%cd
但係8心1攻 諗緊洗唔洗刷隻多幾格攻既腕力

冇落石可以用邊隻技代替住先？

你打到邊?

後期都要 低攻吸血少
會回唔切

想問下出戰team紅綠藍擺位有無分別？

原本我都咁諗，但爆左機之後課金個意欲就低左好多

有個難題，唔知用邊隻健美好

腕力 4心5攻
(bingo係-25%cd 同 攻擊力+450）

怪力 7心2攻
(得-15%cd, 格技+5%攻 同防擊飛＋20)

大家會點揀

如果揀一又好唔好進一次變怪力
到時Base值會多左，但bingo就肯定唔見5%CD同無左atk+450

唔知有冇人講過
玩到中後期有多餘野要黎刷技既時候
如果刷到一隻靚野食自己都得十幾%既話
其實只要食進化左既同屬寵都會係100%

未刷到水柱巨炮但係又唔捨得棄既話
可以金銀煲煲一堆水母同鴨 互食升一級進左佢再餵你既寵就會100%
我就未試過刷到食進化寵都冇100%仲未出水柱巨炮
希望大家都唔會試到

要做健美撚就一定唔好進怪力，但你兩隻個減cd都咁低，用住4心5攻個隻先囉，講真，心既話真係唔洗多，夠用就得，坦既話大約5心都好穩陣，其他拎黎加攻，谷吸血量仲好，輸出既話，我2心都夠用

個人認為其實新手唔洗太在意bingo九宮，
畢竟唔會走到最後，
我大岩蛇由頭跟到落換走都只係40幾50Lv，
真係要講嘅話bingo睇頭1、2個，
九宮睇5:4都已經夠。

係掂wo
原本用隻肥料(未進化)42%, 進左隻肥料之後
100%

自來左一隻色違波波之後又抽中一隻
屌
岩岩玩個時又唔小心食左隻色違小哥達
冇喇冇喇

肥大呢

連LOCK怪咁根本既SETTING都無真心ON9

想問下呢
隻玩唔玩得過
依家爆左機唔急整神獸，煮到咩靚野就升佢玩下

只能怪初代只有一隻龍系同一隻鬼系
刷左隻cdr流星群之後就冇再煲過迷你龍了 實在係好睇唔好用

用廢煲出左隻-50% CD超夢 洗到健美
瘋狂升LV換走隻求其刷既健美怪力先

海星星招bingo技
Pokemon size change -10%
姐係咩意思

我都有類似既問題
有隻單技 bingo +50%水攻蝌蚪
想學攀瀑布黎做打手玩
唔知進唔進好

就係細粒d
我有隻鯉魚龍加大50% 好似boss咁

就係無用 兩隻主力海星都係呢個垃圾bingo,仲未煲到下隻水炮

如果要用/玩佢既話我就點都進, 玩PKM唔進化又好似好奇怪咁......
唔駛下下都玩到最高配置

唔准你咁話小智

BTW 我隻蝌蚪一黎已經岩技, 爆擊呢D唔會差, 決定升下佢先(用唔用另一回事sosad]

用金煲咁耐都未煲到隻水炮寵
用3小藍 2小黃狂出傻鴨 蚊香仔
水刺同海星都唔出...

我出好多海星
不過一係雙技一係爛bingo一係爛九宮

我第一鍋就金鍋出左完美健美超夢夢
依家神獸全部都係銅煲煲出黎比其他食黎洗技
海星海馬啟暴龍都練左, 依家洗緊車里龜同水伊貝水炮, 特別些小

屌⋯⋯隻耿鬼咁撚難打

1大紅 1小黃 3小藍，可以試試

好想要隻鬼斯 但用左好多大灰都煮唔到出黎 同埋打到第9關隻大岩蛇開始坦唔到了 係唔係應該刷隻怪力做坦

你係咪記錯食譜?
3藍2黃係abra

3藍1紅 + (紅/黃/黑) 就係水系

煲海馬?

我係第一頁留言都叫你地睇依2個網

係啊，我好似係咁刷出黎，會有小呆/海獅

想問下學左電擊(Thunder Shock)既比卡超進左化之後係咪會變Thunder
我見張spreadsheet雷超冇得學電擊

個movesheet 已做google chrome首頁

sor 我打錯左
係3小藍 2小紅先啱 唔係2小黃
我見1大紅 1小黃 3小藍係得海馬有水炮
唔知中佢中率有幾高
但係3小藍+1紅+1紅/黃/黑應該會出傻鴨，蚊香，海馬，水母

又打錯 係 傻鴨，海星，海馬，水母

會照keep住thunder shock

貝貝龍同海星既BINGO最好係點,次次都洗到D抗性防擊飛

煲超夢夢嘅話
4色大加貝殻 係咪會難過 4彩加貝殻？

玩左一陣
其實隻game有咩意思
全程電腦打
除左煮野食博出野之外(抽獎)
好似完全無野玩
正係睇電腦打
d寵物小精靈game全部都咁奇怪
Pokemon go就狂亂丢球捉
呢隻就煮野食捉
同原作差咁遠

我係金鍋 1貝+4色大, 無放彩都出超夢夢
但係加彩係會增加超夢夢機會 4彩+1貝超夢夢好似係接近50%

即係會易煲d
咁彩平時有咩用？

睇我上面個網啦

拿,依個就係我地既最終目標啦

比華拉 百變怪 紅唇娃 電擊獸仲未出到 求教學

都係個句,睇我上面個網啦

其實係要抽獎果下快感
中間刷野其實幾悶下

原作咪又係生蛋地獄

依隻手機驚黎講都算係咁啦

鐵腕升佢做打手其實可唔可行?定都係做坦好啲

比華拉機率低到仆街

第6關

終於打爆機
開始打12關 用咩寵打

計iv 係咪血 ÷ level?
iv 高低影響大唔加？

IV影響唔大, 到後期都係1/10粒P石既威力
IV(HP 攻擊 2種都係咁計) = 能力 - 基礎 - lv - 煲加成(每種煲都fix死左)

係囉 基本上係完全free 每日送50石

不過真係唔知有冇update

打手
水炮 藤鞭 精神強念 流星 百萬 打雷

Buff/nerf
縮殻 光合 極光 充電 健美 吹棒

影響唔大唔理佢 咁複雜
thx bro

So far最快時間

知唔知佢粒海星用咩石？1展1多1快？

除左水炮 落石 精神強念
大家仲有用D咩打手

正常都1連2展

用圖答你

唉屌，差小小就完美

傻鴨進化就高超鴨就可以刷水炮
利申:刷左2隻有水炮既高超鴨

其實海星用水炮係唔係勁D 個個都海星水炮

1連2展可以有3舊水柱？

我都想知有咩分別
本人中意高超鴨多d

唉，次次出到靚屬既都係海星，你估我想既咩

色違但廢技

應該係d人貪就手，邊隻易出就刷邊隻

打雷唔錯

thanks

跟手中左3隻超夢夢

點解個個都刷海星？鴨用唔用得？

得,你依隻都唔錯呀

體質差D bingo都屎D

咁用住先 刷到想喊

刷料應該刷12-1定12-2好,剩係夠打呢2關

d劵用黎買咩好?
係咪開晒box?

打爆機
刷料刷邊關 12-1淨係打到依關
另外 係唔係淨用金煲煲野？

新手想問應該刷變硬嗎？

超夢夢用咩煲好
出極都係啲鳥

係咪有技能係一般屬性？

新手想問
煮完3大岩 全一技 2落石 1變硬， 但唔係三心， 之後應該煮咩好 玩到第8關

係咪垃圾

見超夢bingo，
一般攻擊cd-
一般攻擊攻擊+
諗緊係指普攻定係有一般屬性嘅技。

其實傻鴨都ok 不過暫時未見到靚bingo

仲有問埋迷你龍咩bingo會好D
Attack Resistance Attack?

普通屬性?

精神強念裝咩石好

睇第一版endgame build

唉屌應該係，完美唔到。

有咩特別

我想請問下我點撚樣算
隻尤基立刷技刷到無攻擊技，%又低到個位數
係咪得番煮過隻卡斯呢條路？

打材料打死人
金煲食咁多

砍掉重練

岩岩打完超夢夢
隊伍係 單技健美怪力, 單技精神胡迪, 雙技大岩蛇
想問下係唔係開始煮金煲洗到單技 同埋 bingo 就可以用普通煲洗技咁玩?

自己又衰on9
拎卡斯刷psychic
刷左陣先知佢學唔到

洗技個%都唔知點跌

食過我隻雷鳥 金POT蔥鴨 8XLV 100%, 下一隻鐵POT得番 幾LV 4%
但係食飛天螳螂 鐵POT 又100%
我覺得會唔會 可以每次食一隻未食過既 Rare 既pokemon 都會100%..

完美bingo加OK既心攻比例但係雞肋既move pool

見挖洞個評價好似唔差咁

大家整神獸係用咩pot

終於全通關
穩掛12-8
12-9自動到boss後，夢夢要手動，夢夢大技食正直接秒...

一直都刷不到能用的水炮，

水一直短缺，

不過玩近戰也很爽快

中間果招咩嚟

邊關開始先會出彩虹貝？

12

神獸大家係咪用金煲？

原本金想抽腕力，抽左佢出黎，唔夠料就用住佢先
用落又幾順手

尼招打落人到，大概4個1萬-2萬

係咪基本上乜裝飾都要買？
刷技成功率加成係咪must

有尼美后帶住 隻奇異花用落比想象中好玩 招藤邊好頂引

呢隻係咪算唔錯

你有邊到不滿.....?

5個心.

煲左十幾隻先有第一隻係單技

應該無分邊關多D素材？
根本係睇有冇提昇跌落率既裝飾

刷左幾日刷齊D石 但健美靚BINGO一隻都無

本來有隻精神強念胡迪
呢個bingo好似屈d 但我想問點幫呢隻野升lv

打5場 5場都唔出

5場就想出

打咗半日得8粒

無根據咁講......如果現到果3隻鳥 多數都會出(我自己)

1萬戰力(健美+雙水炮) 打完超夢夢 12-2開始卡關
想問下轉咩team比較好 唔想亂煲 金煲要好多料

無得鎖同睇精靈真係on9 轉個頭唔小心食左隻閃光

進化係咪唔會轉技？
咁點洗精神強念

改名啦

想問下呢隻bingo 係咪廢

係既話要有邊啲？

健美雙水炮係最終隊黎 你一係唔夠高LV插石
一係D石廢 一係D PKM本身廢
我穩刷12-9都係用健美落石水炮

想問水炮要刷邊隻，同埋要咩bingo？
而家用緊健美＋大岩蛇，諗住轉一轉因為過唔到stage 10

同埋健美係唔係應該用怪力? 要咩bingo？

我岩岩爆機無耐 成隊都係鐵煲50lv內 唔知應該要繼續升lv定係用金煲重新煲過成隊 定直接煲神獸

完美百萬噸攻擊手呀屌

無咩所謂 BINGO就最好-CD / +%攻
用金煲煲過一黎多幾百數值 二黎高LV開晒D石位
唔係既話升到出年都未100LV
健美用-CD鐵腕 最少4心 不過都係好易死
要頂到刷到-50%普攻CD既健美超夢夢
大岩蛇好駛好用 我仲未刷到心水既第二隻DPS 都係用緊鐵煲升上黎既落石大岩蛇

我好似3隻都係鳩

一路刷12關一路用金煲煲過
岩用就直接換走 唔岩用就用黎食升LV
高LV開多一個石位 = 多7~9XX攻/血 爭好遠
100LV鐵煲垃圾廢BINGO 只要插9粒見得下人既石都已經好夠玩打12-9

唔係好知而家應該刷水炮先，定係刷隻好d 嘅健美先

2隻大岩蛇都可以丟落垃圾桶

新手開到哩隻 好似好坦
用到百萬噸 應唔應該留 定轉大岩蛇？

整到了

換大岩蛇啦

得10%攻...真係過渡用

收到

車里果陣20
大過之後能力低左，好煩

佢依隻bingo 係最靚了
係多左個心可惜啲

因為進化,D能力低曬,同埋個D心同拳都唔靚,完裝係應該8拳1心,最好其中一拳可以自由換心,咁就完美

自己食自己

8拳1心太 薄皮喇掛

有健美,你仲諗咁多做咩 你唔谷曬攻點夠快

百萬重拳好似係一般系
刷近身打啦

同埋你爆左機呢隻就算啦得1lv,
如果未爆想順利少少都係水炮喇

爆左好耐啦,水炮都一早有2隻,依家係煮下怪咁炸

百萬係一般呀,咁刷近身打算

睇下又出咩

我覺得金煲好啲，
係儲料儲耐少少，
但出到隻單技超夢夢就算當bingo都夠換走舊隊既健美，
我之前好快爆左12-9,唔知金煲白值係勁啲，
煲左5頁神獸，依家用黎做刷技祭品，
食一隻100%

再呼籲多次，
前人經驗初期廢煲出既雙技/2心以下必定係肥料，
同埋爆機前爛bingo都可以照用，
啲bingo未至於會令人卡關，
而且爆表關前隊伍lv應該50都未到，
開得幾個p石位就算廢煲靚bingo都係無意義，
都係果句唔跟主流玩法都係可以，
玩廢煲都係遊戲體驗

你係唔鐘意超夢夢定點

你講緊咩，依條list出超夢夢好高機率架，你睇下我今日擺個條link啦好嗎

弱智，點打都唔扣血

自膠
我見你溝左細以為依個唔出
用開4粒大

我記得唔得

算係咁

巴打用咩recipe?
過左12-9無耐 想刷超夢
不過20粒彩虹貝都未有

想問食怪換技能係咪一定唔會repeat?
好似換左幾次都無repeat到

原本A技
成功A->B
之後可以B->A / B->C

失敗就無變

肥大bingo應該點先完美？同埋我煲咩最快出迷利龍？

想問水炮既bingo係咩？
同埋過左11關之後
要刷咩精靈
12關完全打唔到

煲到2-3心就袋住先
龍系攻 / 減CD

手動散開多D
(水炮就最易打)

水炮得9隻
最易個recipe係水湯
3藍1紅 + (紅/黑/黃)
有3隻係水炮
最多水系bingo就係海星星

伏圖:

電話版一出玩到而家
一隻色違都冇

我想問進化係會轉bingo？因為我煲左幾隻卡斯好似進化左都唔覺bingo有變

水系個bingo係咪加攻擊？
咁超能力個bingo係咩？

問bingo個啲自己開個bingo網對住再自己分析下邊啲適合啦，
攻擊技咪要多啲 +攻擊，
嚟嚟去去都係呢啲㗎啦。

問算唔算完美嗰啲自己睇下攻心比例，
再自己望住個bingo睇下係咪咁多款bingo入面最合適。

完美主義等開左金煲先諗

未開前都係玩廢煲

3心, 單技, 洗技洗到勁ge技
打打打
團團石x1 -> 多數都卡9-boss
團團石x2 ->輕鬆9-boss
ko 11超夢夢 -> 金煲

12關休閒玩, 想煲咩就煲咩

唔好講笑
招變硬係岩岩刷出黎
點知就咁就爆左一週目

反而我想問而家係唔係應該刷2隻水炮出黎打第12關?

全部心心, 招技幾勁都無用?
定係技能同攻擊力無關係?

3團團石 = 屈機

打人就要高攻
就算係坦, 都要有返咁上下攻擊力, 配埋打人命中回血

開雙健美可以疊加效果？

所有兩招技嘅精靈都唔要：
1）Auto會隨機出技，而且兩招技會一齊Cd
2）你兩招技等於少一個放技能石嘅位，
2團團同3團團差好遠

百萬噸係普通系
鐵煲煮本身已經唔完美

前期玩廢煲唔洗追求完美，
因為你根本唔會用到開曬九格，
攻心比例5:4我都接受，
bingo求其睇下唔好全跑速就算。

所以頭30 LV 5格P, (大岩蛇)1心3拳 / (其他)2心3拳收貨了

有冇人研究過攻擊打出黎既數值係點計

我而家有隻 581攻 水系攻擊+50% 既蝌蚪
想學攀瀑玩
進做大力蛙既話應該會大約900攻, 不過bingo應該會得番+30%

邊隻會打到多d dmg

唔課金玩家係咪無資格玩刷怪

打到金煲 刷幾次都用晒所有料 長期唔夠料

唔課唔係得一隻煲咩?
冇大料咪用細料
一隻煲點會唔夠料用

課金4煲先唔夠料用
0課都係金煲下, 中好野就轉返廢煲煲肥料刷技

唔一定要長期煲野, 有期儲下料吉左個煲又得
長期打8-BOSS
等運到, 終有一日煲到靚ge金煲水系 (係爭進化+水炮)

名都同你改定先:
金煲鴨 (放閃, 非完美)

成日覺得打機既資源運用好反映一個人既理財能力
有錢即洗鋪鋪清既話係人都唔夠料喇
課金都唔可以四隻金煲不停煮五粒大料喇

儲大料等超夢夢, 之後一鋪ALL IN

睇岩隻鴨d咩

3心6拳
ATK+500, 進化後變水系+25%攻
進化後有機會有水炮 (要洗得中)

3心6拳 / 2心7拳又得
ATK+500, 進化後變水系+25%攻
進化後有機會有水炮 (要洗得中)

dklm 8隻超夢都雙技
2隻係金煲

auto刷12-9好易出貝
少則兩粒多則六粒
金煲一次要等9場
每次煲一煲超夢夢
而家一日煲三隻都仲有淨增長

我見到有移速bingo既寵都即棄

第1隻金煲水系, 咁挸就袋住先啦

噢 明白了
第一隻係開心既
我switch玩 開始左刷寵階段好耐了

首先要有水炮, 之後雙水炮
最後就可以揀飲擇食, 挑選最完美ge先洗技

完美水炮: 寶石海星, 飛刺海馬

之後實有人明, 點解唔揀其他?
自己睇bingo有幾完美

完美水炮: 寶石海星, 飛刺海馬

之後實有人問, 點解唔揀其他?
自己睇bingo有幾完美

我掉轉
雙水炮轉返用單水炮

雙健美 + 水炮 ?

另一隻ACC終於中第2粒團團
輕鬆KO 第9關

刷8-BOSS刷到成10175戰力終於過到

自由度 bingo超能力加攻同cdr
但係有一格移速 都係擺

4個心心夠唔夠頂？？ 定係要煲多心？

係，慢少少但唔驚見夢夢

2個acc
2個世界 (1個團X2 好難打, 1個團x3, 易到爆)

得團團得天下!

商店$23個粒團團係咪可以無限買?
新手買完$238其實可以買多1-2粒團團
輕鬆PLAY

淨係可以買一次
我都依家都未打到一粒

例如海星36lv進化咁要金煲煲左隻80lv 咁進唔進到？

仲諗住可以狂買

1粒$23
1粒第9關
咁又係要自己打第3粒出黎

升lv就會進

點解刷8BOSS？
因為水料?

呢隻係唔係用黎玩水炮?
應該要追咩BINGO?

4粒團團 卡9

利申 9800

你刷緊技就要買
e.g. 洗到64%, 你x1.5 會升到96%
咁你買唔買?

就咁睇
海馬正過海星多多聲

水料多, 其他打唔入

係水炮
第1隻就求其啦, 中水炮先係重點

睇你好唔好彩
各有各好
海星第3 BINGO一個都30%水攻

其實我卡左好耐8,9,10
跟住出左一粒團團之後, 立即刷健美
之後卡10 BOSS
刷多招變硬之後就過埋11

之前係1隻落石+1隻唔知咩鐵尾定乜鳩
係撚咁自轉
又懶得洗技

岩岩打到第3粒
連埋送果個有4粒

所以有團團 = 爆機

咩隊?

我係健美怪力(團團團)+落石大岩蛇(唔記得咩石)+變硬大岩蛇(團恆恆)
全部都係爛BINGO, 落石仲要係2技

0課玩家 = 慢慢等每日50 券

3日就買到
任務都送唔少券

水料多, 其他打唔入 <-- 唔明

因為我係諗住係咁用金煲刷
有單技靚BINGO 就用爛煲整祭品刷技

定係第一隻求其單技就刷左先, 唔洗理BINGO 住?

海星
Water Type Moves Wait -5%
Ice Type Moves Wait -5%
Movement Speed +30%

Water Type Moves Wait -10%
Pokemon Size Change -10%
Movement Speed +15%

Water Type Moves Wait -15%
Pokemon Size Change -15%
ATK of Water Type Moves +30%

海馬
ATK of Water Type Moves +5%
Normal Type Moves Wait -5%
Electric Type Damage Taken -10%

ATK of Water Type Moves +10%
Resistant to Burned +100%
Electric Type Damage Taken -20%

Water Type Moves Wait -15%
ATK of Water Type Moves +20%
Electric Type Damage Taken -30%

估唔到依隻咁既game都咁紅

好明顯係胡地同腕力唔夠血

免費GAME+POKEMON
實紅啦
有邊隻免費POKEMON GAME 唔紅

數碼暴龍就出極都咁撚戇鳩柒

隻鯉魚王好似冇依隻咁紅？

有冇巴打有高機率超夢夢食譜？
用1貝4彩成日出鳥

Q：點樣進化？寫住（例：30Lv）進化，但我依家50LV啦，點算？
A：都係照樣升Lv就可以

Q：要咩bingo好啊？
A：開個bingo網對住再自己分析下邊啲適合，
攻擊技咪要多啲 +攻擊，
邊啲實用就要邊啲。

Q：完唔完美啊隻精靈？
A：睇下攻心比例，6：3穩陣，7：2高攻，8：1玻璃大炮，
再望住個bingo睇下係咪咁多款bingo入面最合適。
而且所有兩招技嘅精靈都唔要：
1）Auto會隨機出技，而且兩招技會一齊Cd
2）你兩招技等於少一個放技能石嘅位，2團團同3團團差好遠

溫馨提示：
前期玩廢煲唔洗追求完美，
因為你根本唔會用到開曬九格，
攻心比例5:4我都接受，
bingo求其睇下唔好全跑速就算。

----------------------
黃小鳥巴打：
完美主義等開左金煲先諗，
未開前都係玩廢煲，
3心, 單技, 洗技洗到勁ge技
打打打
團團石x1 -> 多數都卡9-boss
團團石x2 ->輕鬆9-boss
ko 11超夢夢 -> 金煲

12關休閒玩, 想煲咩就煲咩

運氣問題，統計話超夢係高機率過鳥。

海星

你追返POST
果陣都好紅架

而家呢隻係多埋SWITCH 先多D玩家

Q：點樣進化？寫住（例：30Lv）進化，但我依家50LV啦，點算？
A：都係照樣升Lv就可以

Q：要咩bingo好啊？
A：開個bingo網對住再自己分析下邊啲適合，
攻擊技咪要多啲 +攻擊，
邊啲實用就要邊啲。

Q：完唔完美啊隻精靈？
A：睇下攻心比例，6：3穩陣，7：2高攻，8：1玻璃大炮，
再望住個bingo睇下係咪咁多款bingo入面最合適。
而且所有兩招技嘅精靈都唔要：
1）Auto會隨機出技，而且兩招技會一齊Cd
2）你兩招技等於少一個放技能石嘅位，2團團同3團團差好遠

Q：呢招技點配石？
A：

Q：去邊度刷材料？
A：

Q：點樣升Lv？
A：不停玩，或者煲高Lv嘅同款/同屬性食。

Q：點樣洗技？
A：小隊組成->特訓->技能特訓

個人意見：
前期玩廢煲唔洗追求完美，
因為你根本唔會用到開曬九格，
攻心比例5:4我都接受，
bingo求其睇下唔好全跑速就算。

----------------------
黃小鳥巴打：
完美主義等開左金煲先諗，
未開前都係玩廢煲，
3心, 單技, 洗技洗到勁ge技
打打打
團團石x1 -> 多數都卡9-boss
團團石x2 ->輕鬆9-boss
ko 11超夢夢 -> 金煲

12關休閒玩, 想煲咩就煲咩

想問下點樣打第一粒大貝?
係唔係一定要12-9 先有

我覺得係SWITCH玩依款Game係浪費Switch。

問題係海星淨係得GOOD QUALITY

其實唔知咩係GOOD 同VERY GOOD

起碼R 左班人玩+ 介紹落電話度繼續玩

非主流
勉強贏到

放多D大料, 煲野quality就會愈好

新手lm

正呀喂, 2-3心海星星, 今次仲唔發達?

(LV100 )

新手向既話健美怪力+2隻水炮都夠打

屌，刷左成版鴨就未出到水炮
係咪要買埋刷技x2

我隻高超鴨啊

洗到呢D真係喊出黎,望住隻1技+靚九宮+靚BINGO

冇裝飾放哂4隻先32%, 唔想買裝飾住既話洗過隻會快D

出超必
求其進一隻水系, 再用進化版餵佢

好靚wor，
可以進化d肥料再特訓

撚屌12-9次次出金底石都得7字頭

高超鴨一隻得番單位數

玩大晒, 1%洗技大法

單位數成功又洗到垃圾技先爽

最後變0.......

洗富迪果期已經感受到果種惡意
見到1隻得返8%已經棄屍

唔通要等到有料煲超夢先有得刷

富迪都係
煲極都無單技

我煮左124隻先有幾隻叫做用得過,洗埋出精神強念既得2隻

去唔去馬?

歡迎巴打補充

4心5攻可以照去
最理想既輸出就3心6攻
BINGO唔係完美主義者既話已經OK

下次放第一頁啦

唔係金煲中技就已可狗衝

其實放完第1頁佢地都係唔睇

我知水炮輕鬆贏
話明非主流當然係挑戰唔用水炮
不過唔用健美真係唔得

水砲海馬真係好癲
打12-9一下CT都7萬幾

想像唔到呢隻驚唔用健美呢類BUFF可以點打
我第1次過12-9都係用健美怪力+精神強念富迪+陽光烈焰霸王花

你地BACKUP定, 10頁後加埋第1頁D野全部放第41頁

呢隻要唔要得

爛技+爛bingo...

想問下如果我兩招cd一樣,但其中一招落左-cd,佢cd會計減左個招定另一招?

原來進左化都會不請自來

但通常都係廢
唔黎都罷

黎隻LV100做肥料

我黎左隻色違大鉗蟹

單水炮要過到12 係咪要全部滿lv?

3團

我個陣隻海星都係咁
洗到食水寵得4%
之後唔小心發現食鯉魚王有4x%
就喪煲鯉魚王黎食
最後終於洗到水炮

過唔到12，係咪刷番隻靚腕力取代最右個隻

鯉魚王食譜係咩

第一隻嘅伊貝竟然係咁

其實進化係咪會變BINGO同9宫嫁
點解我進化無變
除左BINGO 仲會變咩

另外其實健美係咪無乜9宮要求
多心唔死就得???

互動盡在LIHKG

唔可以太少攻，要吸血

刷珠夠單機啦

上去搵
我唔記得左了

鯉王王要大材料好似

全
呢隻屈左機？

ALL Pokemon (wall paper?)

超夢有冇必出recipe
金煲煲極都係垃圾雀

唔係
不過打12 9機率高好多

想煲海星....係咪先金煲煲隻好野再搵廢野俾佢刷技？

屌中間果個bingo

如果一齊打，壞處就係到時無最勁果幾隻實比人踢

呢隻迷你龍 你地會唔會收貨

你洗到勁果招先諗

收貨啦 除非你完美主義者

迷你龍用咩肥料升lv／刷技
無見過cheap龍屬

係咪要進肥大先洗到龍星群？

用返迷你龍黎升

係啊仆街，我洗到無哂% 都係垃圾招

終於 媽啊 我得左喇

80%個網：
Dratini
(Not enough data for this Pokemon)

是但喇 啟暴龍除左要黎型下之外根本冇用

屈廢?

一睇就知唔係金煲, 唔洗咁在意

ok 超夢8隻都雙技，想死

水炮裝咩石好？

連展展

12-1 都會出?

同問

長期唔夠藍石

三細藍兩細紅都唔夠用?
打到邊?

比我一定收

未有水炮就煲隻玩下先
之後再休閒追完美(金煲多300-400攻, 300-400HP)

迷你龍到底點樣合

精神強念係要尤基納食卡斯定尤基納食尤基納先出到？

原來係咁

你搞清楚咩叫洗技system就唔會問呢個問題
成功洗技 = random多次佢可學技能其中之一畀你

超夢夢冇格技-cd
咁點樣疊健美

小喇星 玩左4日都刷唔到團團 想棄

大家睇下色違鴨幾靚
dllm早知keep住藍色傻鴨

好多玩法GE
連+展好似基本, 條水柱長1格可以打多D怪, 長2格更易中
特別多怪個陣效果更佳

連CD CD 都OK

可以全大藍
我自己有兩隻係大集燴出

食小哥達都出到

所以係食乜都會出到
係成功率%高低,
洗做另一技能分別only

7-boss try try

打到12-9 發覺有時連連石好難用
個個飛哂出畫面然後唔輸出
我REMOVE左一粒連 DPS高左好多

我用4大藍1大紅合

打爆左...差12關....
藍石金煲都用60粒 又唔係必出海星

平平地廢煲煲住先又得

想問下大火龍係要進化左先有你嗰招技定可以小火龍嗰陣就洗技

三 細藍兩細紅 = 60細藍 40細紅

細藍長期唔夠
好後悔無用券買左個X2 先
而家得280 劵

點先頂到夢夢 想掛12-9

會唔會咁慘

我用5大藍

金?

你地點樣刷咁快D 石

其他石爆哂倉 sharing stone 得送果粒

啲券係咪要黎買左材料加乘裝飾先

會 不過淨係出過一次咁大把

有冇人知夢夢/超夢夢健美既話個bingo要點先算好?

買左素材*2跌野果陣d音效好似歌咁

我同大家講下, 我有隻完美bingo啟暴龍
其實都係垃圾, 水炮傷害高成倍咁制, 啟暴龍用龍星群仲要向前衝
之後等一等先炸, 個下好易死, 同埋傷害真係唔夠, 仲有好撚易miss
依家放左佢係個屋企到行下算

一般攻擊cdr 唔好留錯一般屬性cdr

最on9係飛左上去都會被人打

唔係掛 個排名網又話肥大好勁

我左買藍色素材x2同1.5

其實真係想搵隻取代水炮, 我會揀沙古拉/比華拉
用近身拳其實都好高傷, 仲要多個近戰係前面坦, 水炮寵可以用7攻2心, 可能仲打得快
老實講你6攻3心, 健美情況下反正比夢夢/超夢夢車中招大技都係死,
咁你不如7攻2心, 極限D可以8攻1心
仲有用海馬海星呢2種水炮用到好悶, 又大眾, 依家洗緊水E同水箭龜

計我話, 長期玩就每隻系都練返隻勁野

啟暴龍係個TOTAL STAT多其他100,
但係其實你幾高STAT你都唔會夠水炮勁
水炮一下4萬, 有4下, 中3-4下機會好大
龍星群一下5萬幾, 但係大部份只可以中一下
仲有時會飛過龍 or 飛個下個target已經跑走左
啟暴龍仲要係近戰, 用auto個時成個弱智咁, 死都唔撚出技,
成撚日撞下撞下撞到無血, 好啦見到佢用龍星群可以吸血,
屌你老母飛起身過2-3秒先會落石, 飛起身個幾秒已經比人收左皮
仲要近戰打夢夢/超夢夢下下貼到最撚近, 一招大車埋黎就秒
真係唔放4-5個心都頂唔到個2下, 但係你放4-5個心又rj

tl;dr 啟暴龍真係好撚廢

平民100%勝率刷12-9陣容
重點係要用哂所有金P石
7xx金P石>>>>>>>>>9xx銀銅P石

我係用近身打但係好難埋夢夢身
仲要成日冰住郁唔到

你要有抗性100%

有個招式大師 點知自己岀左咩技
想拎成就

我而家有隻咁既

鐵碗有格鬥技CDR 如果超夢要玩健美會唔會招技冇鐵碗咁快轉好?

試過落隻傻鴨3團團專加攻加抗
但去到3鳥就收咗皮
等我刷下p石先，我有d仲用緊400幾有hit healing嘅石

都要睇係咩附屬能力既
唔通 移速 防能力下降 +復活hp 700
會好過 吸血 crit chance 900銀咩

只能說max buff時間會短過全cdr鐵腕
睇你想要型定要實用囉

同啟暴龍一樣
垃圾 但係大把人追黎儲

Q：完唔完美啊隻精靈？
A：睇下攻心比例，6：3穩陣，7：2高攻，8：1玻璃大炮，
再望住個bingo睇下係咪咁多款bingo入面最合適。
而且所有兩招技嘅精靈都唔要：
1）Auto會隨機出技，而且兩招技會一齊Cd
2）你兩招技等於少一個放技能石嘅位，2團團同3團團差好遠

見到夢夢唔會死？

隻健美9粒金石都係吸血
夢夢大技秒唔到之餘仲要打番兩下已經回滿血

係肥大，
迷你龍進化到最後先得。

明白了 咁我都係想玩超夢既話係咪5攻4心好D
bingo第三個要係一般攻擊CDR 咁頭兩個最好有效果抗性同critical hit rate?

Q：要咩bingo好啊？
A：開個bingo網對住再自己分析下邊啲適合，
攻擊技咪要多啲 +攻擊，
邊啲實用就要邊啲。

姐係唔係小火龍進化？

食哂夢夢大技大約扣淨5分1血
但係打番佢一拳已經回番一半血

墨海馬你地點煮
睇食譜幾次都唔中
轉左去整傻鴨

咁點 我講緊唔一定金>>>>>>>>銀銅
銀銅石一樣可以吸血 %隨機
同埋吸血cap左10%
比你裝一百粒都係10%

我都未煮中到海馬

海星永唔出..... 你地刷左幾耐
進化完又要刷水炮 死

4中1好似唔錯

我都無話一定
不過我由switch版玩到AN機咁耐
10粒金石起碼8粒都有吸血

我諗睇個人喜好
好似見過完美係三bingo都係一般cdr
因為打到後期p石都靚既時候
crit rate/dmg/resistance 都已夠滿100%

3小藍
1小黃
1大紅

健美冇團團石係咪冇用？

3000血單健美食中會即死
我以前有隻3500血都死
除非咁岩你隻怪力疊左下健美

同埋裝飾品d位置係咪9放就得

9放啦, 唔放都有加成

同埋復活+hp裝落兩雙水炮度好有用
只要有吸血健美頂住
水炮復活出黎係半血同一滴血個分別係好大

鐵腕吸血太慢 好易死
轉左-50%普攻健美超夢夢就穩刷12-9

邊款4中1

想問如果得一個煲又無買裝飾係咪就玩唔到呢樣野?
我隻海星星擦左4次得番幾%都未有水炮

台仔, 機率排行, 28%

24.52%

因為海星星學唔到水炮

都得架 不過會慢d之嘛
肥料食肥料變靚肥料

我意思係用邊款食譜咁高機率？
禁入上面啲網都搵唔到咁高。

呢啲石keep幾多粒好，唔敢亂賣。

多咗%
之前有個係小磁怪+霹靂蛋嘅食譜
我係咁煲都唔出霹靂蛋
依家冇咗

頂,係喎... 但如果進化寶石海星之後個換技機率會唔會RESET番

好,唔該~非洲人既命運

同問

係咁出3鳥
超夢夢一係爛bingo一係雙技

好多石

但個網話迷你龍五大藍得4.幾%，

台灣食譜話有4成幾，

而我又煲三四次都係迷你龍。

我覺得每款6粒夠啦挂

大家sample size有大細之分
不能盡信, 2邊望下, 自己煲下
你好運中晒迷你龍可能

我四大藍/五大藍都係迷你龍 想要貝貝龍都無

擴散型招到底點避
比超夢打死 健美完走散食一粒都死

試下入佢中路

屌你老母 臭海星 幾時肯出
話時話 大家12關用咩隊打

超夢招擴散硬食無所謂啦 死唔去即刻吸返慢
係驚佢一黎就出死光 秒撚晒遮

12-1?

基本上都係健美+雙攻

買刷技1.5x都夠啦可？
使唔使兩倍
利申零課

有冇人刷到腕力係多心
多血好頂d

買完X1.5用住筅, x2貴好幾倍

我用4大藍加1大黑煮都係好多時出到迷你龍,唔覺得4%咁少

肥大玩龍舞定洗龍流星

加BUFF無用聽講

呢隻GAME加速好似無咩用,所以龍星群啦

唔會
我中撚過伏
用卡斯刷psychic
屌
到我醒覺，尤基立已經勁低%

咁洗到佢死算

蛋蛋好似抵d

龍舞唔加防所以咪冇人玩

有同路人 你最後放棄左佢?

有練蛋蛋

睇極都唔明點煮...
Good
Very Good
Special
姐係點??
我想出耿鬼.但鬼斯點煮?

不用理會，中個食譜就有機會出。

啱啱通表關
乜素材都缺係咪死刷12-1
隊野得一萬左右
打多次鯉魚王都未必穩過

就係睇唔明
點先整到Special DISH?

唔洗咁在意呢D
跟條式煮就得

你要深究ge話

入面有解釋

click入去每個dish望下出d咩

緊係棄啦
刷到連廢既攻技都無呀

隻鯉魚王識用破壞死光唔夠打都好正常

如果唔係要刷神獸既話我建議刷尼多王尼多后個個boss關, 我買左藍黃料掉落X2之後試過100粒料

多唔多人改時間？

其實就係呢驚設定既稀有度

仲有火蔥鴨又係好惡

我之前未夠打都係刷8_boss
睇下12有冇邊關跌多啲料
大料 金煲落得一粒
點學人煲鬼煲馬

而家刷緊12.2,唔係撞鯉魚王同火蔥鴨都好穩

有體再刷

慢慢玩有佢ge休閒
快快玩有佢ge肝度

一切都是運氣
團團X3, 爆機指日可待

兩公婆果關太大惡意
成日唔出大藍

12-1未見過神獸
12-2先有?

改時間玩好快又話悶
慢慢等好過冇必要肝到咁既地步
重點都係唔知有冇更新

我開頭打好耐唔跌 以為尾關唔跌大藍
走去刷前一關

會唔會係愈後機率愈高

我而家直接刷12-9算
反正而家果隊唔HAND機就穩

唔知,我頭先12.2有場入左場就用電腦,完場睇返見到有2個貝殼

團團石我有一堆

正路係,果D P石都係後D關愈出愈高

雙蛇怪力
有條仲係鐵尾 唔知仲可以去到幾遠
想洗水炮

鯉魚王勁過三神鳥多多聲

我過埋12 9都係打過一粒團團咁大把

我之前刷12-6D d神獸都出得好密
而家刷到12-9就唔洗煩呢樣

一拳傻鴨

後面冇水砲都幾難打
我最初打到12-9係用霸王花+富迪+怪力

1隻水炮就夠 另一隻DPS可以玩自己中意既野

一隻水炮都冇12-3已經打唔到，唯有去打2公婆

恥鬼應該用咩陣打如果冇團團石？

睇下隻肥大刷唔刷到流星
唔係就強念椰樹加孖大岩蛇打完佢算

而家重新砌左隊
健美超夢夢+水炮海馬+流星群肥大

隻富狄bingo 本身曳
見卡斯 2round咪洗下技囉
psybeam洗 左6,7轉
if true {光牆>屏障}
屌佢老尾
搞到要用返條鐵尾大蛇

唔好刷招呀⋯⋯
刷隻海星出來都想死

兩隻健美已經穩刷，最好5心4拳 dps個位唔一定水炮既，百萬拳個d都得，夠力就夠

首先要有水炮

海星好似因為雙屬 食水系個成功率好似好低 (之前刷水箭龜好易)

iktf
係咁LOOP垃圾技

BTW卡斯洗唔到精神強念

刷海馬囉
3抽1容易D出

各9粒就實冇死

用卡斯餵富狄食洗唔到?

健美其實4心都好夠用

咩食譜3出1？
水炮我刷兩日每次都係出金魚...

水炮想要伊貝，車里龜多啲，睇得打得。

洗技=將隻寵可以學既技隨機改變
卡斯係唔識精神強念
至少都要進一次先學到

得閒都想整齊3隻伊貝
而家煮緊小磁怪

差唔多，都夠，最重要夠力吸返就可以

所以我隻怪力4心5拳
D石全上吸血

吸血有上限，10%，通常4粒5粒就夠

進定唔進? (還得到)先好進

可唔可以分享下你地4分之1，3分之1嘅海馬食譜，揾唔到咁高機率嘅食譜

3細藍,1細黃,1大黑

洗海星海馬果堆,4個煲好快洗到岩心水

click 海馬
有一堆24%

岩先洗多左隻海馬
4心5拳, 1技, BINGO全-CDR
都唔知要唔要好

想問下如果龍舞+健美
攻擊力會唔會加上去?

洗左成日金煲都冇隻好既鐵腕

19.71炸wo見到最高

癡線我玩咁耐都冇一隻海馬

sorry 見到了 眼殘

開始忍唔住用25卷回返8體玩

呢條式好似冇%睇
最誇我試過4個一齊煮出3隻大舌貝

原來我一直睇緊V1.5
F5完先見到有%

用金煲定廢煲好

冇分別
睇你要唔要高個體(姐係初始能力高低)

改時間

放假玩多d, 一返工就hea玩清體熄game

怕BAM

儲儲埋埋D卷留返放假燒

點解閃光攻速超夢夢 但係雙技

偏偏柒左雙技

單機game bam 咩

會 你一定冇睇我尋日點柒法

點柒法

死都話唔會疊

請問係咪可以再煲過

無

岩岩買左
嘩屌完全第2個世界

由每場3-5粒, 變隱陣15+, 有時去左27,28粒

個bingo 咩料

進唔到化

裝飾會唔會疊?

可惜最尾唔係出超能傷害上升,唔係可以專心洗精念俾佢

會,D素材DROP UP一定要開哂佢

前期有無話必裝邊幾個? 得400幾飛